Title: Little Free Library
Date: 2012-03-30 09:03
Author: marvin
Category: post
Tags: books
Slug: little-free-library

![little-free-library2.jpg.492x0_q85_crop-smart]({static}/images/little-free-library2.jpg.492x0_q85_crop-smart.jpg)

Es gibt so Projekte die die Welt wirklich besser machen. Zumindestens
bilde ich es mir ein oder würde es mir sogar wünschen. Bei [Little Free
Library](http://www.littlefreelibrary.org/) geht es um eine Idee das man
kleine Häuschen aufbaut die als Kleinst-Bibliotheken agieren. Diese
funktionieren als Ort um Bücher umsonst zu tauschen. Ach ja...wer baut
sowas mit mir?

([via](http://www.treehugger.com/culture/little-free-library-tiny-community-libraries-todd-bol-rick-brooks.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+treehuggersite+%28Treehugger%29&utm_content=Google+Reader))

